發覺689開始發癲亂咬，肯定佢依家好憎香港人

係佢在任期間我地又講佢個女講佢老婆呢樣個樣又話查佢UGL，佢一定好憎香港人。

佢依家就黎唔做十足十遞左信就發脾氣個d人咁，咩氣都係呢個時候發，依家先黎搞TSA又告呢個告果個。

本身想抽後算帳佢，點知佢依家仲要有個金鐘罩全國政協副主席做，UGL免疫，依家仲掉返轉比佢清算返轉頭。

呢條友真係壞事做盡完全冇撚誠信，卑鄙無恥下9流賤9格，依家仲比佢高高在上遮住半邊咀笑真係好唔忿氣，相對貪曾真係陰9功。

記得當年佢話: 「日後我會一如既往，繼續帶住一張凳，一本簿，一支筆，同我的管治團隊，走入群眾，聽取你地的意見。我，梁振英，希望做一個親民的特首，今日我作出的所有承諾，將會成為歷史紀錄，我會在陽光下，接受全港700萬市民監督。」 真係屌佢它罪母

真係愈諗愈嬲，點解呢個衰人冇惡報仲可以咁囂張得威
佢卸任之後9成9都會繼續玩9香港人，點算好

大家點諗

冇人理

幫推

世界係有天理的話，香港應該不停咁行雷了

推

老實講
佢係好多香港人的寫照

無eq小氣都仆街..呢單野佢記仇記成世

見到你句粗口打錯字都知道你有幾嬲

其實個政協位都係俾佢打飛機用，佢連任唔到先至係對佢最大打擊。個日出來話不 參選特首選舉個個樣，每次睇番都覺得心涼。

其實梁振英都未算最衰，好多人衰過佢，所以佢都幾好

屌⋯就係佢依家有不死身仲要有權有勢，點同佢鬥